集思廣益 討論下文宣題材

我係北角福建人 連登仔同我入黎

【2145 深水埗】防暴警察從深水埗警署衝出，有記者被警察發射的催淚彈打中頭部，據指受傷的是香港電台記者。另外，一位《大公報》周姓記者被指襲擊警員拘捕。

【西九龍】深水埗警署發射多枚催淚彈 記者被射中頭部流血